意甲費倫天拿前鋒 Vlahovic 確診武漢肺炎

Vlahovic tests positive for Coronavirus

又係冇symptoms